假如香港唔係英國而係美國殖民地，97問題會如何處理？

一國兩制制 50年不變？

都係會歸還香港畀支那，聯支滅蘇

邊個會估到蘇聯會喺1991年尾解體

香港會好繁榮

講真,美國唔係好理d殖民地
(睇下波多㴝各)
隨時八十年代中美關係蜜月期時代冇條件送返比支共都唔奇(聯合聲名都唔使,直接一國一制)

聯支滅蘇附合美國利益

當年美國係世界經濟軍事一哥
相比英國國力日衰
而且香港有優良港口
係軍事戰略重要位置
美國應該唔會輕易放手

巴拿馬